飲食台手足入

到底飲食台有幾多肥佬肥婆？

而家有咩得罪你呀，要你公審

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

關您擦事

都無話你

me

hi

fk u